---
title: "インテリジェントなデザイン"
description: "Wheel of Heavenは、地球上の生命がいわゆるエロヒムという地球外文明によって知的に設計されたという仮説を探求する知識ベースです。"
excerpt: "Wheel of Heavenは、地球上の生命がいわゆるエロヒムという地球外文明によって知的に設計されたという仮説を探求する知識ベースです。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 320
toc: true
---

地球上の生命の起源に関する広く受け入れられている科学的な説明は、生命は自然の化学反応を通じて単純な有機化合物から生じたとする無機起源説です。

地球上の生命を地球外生命体が創り出したという考え方は、伝統的な科学的、そして宗教的な説明からの確実な脱却でしょう。

ラエリアンのインテリジェントデザインの概念は、一般的にはフリンジな信念や偽科学と考えられるかもしれませんが、生命と知性を何が構成し、これらの要素が種の発展にどのような役割を果たすのかという問いを提起します。
